速龍開槍

On99

Now 影到彈殼